welcome forien press and English user

hey all Lindau chai
as a way to connect the world and make lihkg user friendly to non-cantonese user (not Chinese ,you know why)
this post will be in english
if responses goes well ,I will start to translate the important info to English

I

really

mean

it

not

push

playing

Fuck the popo

plastic

Yes, let’s translate important info into English. Can english speaking members of LIHKG comment in this post so that we know your presence? Thanks !

forien

I know P pai’s useless but still

Support

lihkg style

come

on

Diu your engrish so gooda

james

But mate you got a lot of a typo wor

my English bus goodest

is*

Well done!!!

Support ching